今晚牙狗贏到 我退出

歐䨜仔

一邊想阿狗贏，但又不想樓主退出

退出咩講清楚

贏唔贏都退出OK？